留下您的忠告

講低幾多歲
俾啲忠告過去既自己或者其他巴絲
唔需要原因

二十九歲
唔好咁早結婚 好慘

留名

好好讀英文